林鄭表示和平示威冇用，要流血衝擊先肯做嘢？

林鄭表示和平示威冇用，要流血衝擊先肯做嘢？

重點：
百萬人上街和平示威遊行無用嘅，要有衝擊先開始傾開始肯做野。
佢講得好清楚係星期三至星期五先考慮點處理，即係百萬人示威對佢係零影響。

CNN: I am (journalist name) from CNN, the question I have for you is what took so long given you knew what public opinion was after the protest last Sunday, why did you take so long to come to a decision and are you nervous about the march plan for tomorrow? Thank you.

CNN: 我係CNN嘅（記者名），我嘅問題係點解你明明係上星期日嘅示威之後已經知道大眾嘅取向，但係你都要咁長時間先做到呢個決定，你係咪驚咗明日嘅遊行呢？多謝。

Carrie Lam: No, our decision has nothing to do with what may happen tomorrow, you mean tomorrow, we have nothing to do with what may happen tomorrow. As I answered in another question, there's nothing to do with an intention of wish to pacify. Why take so long? Actually, if you remember what I said in my account, I acknowledge that last Sunday, we had a large number of people coming out, it's very peaceful, it's generally orderly, so this is part of Hong Kong. We do have that sort of protest from time to time. But that is on Wednesday, that sort of polarization views in society related to this bill has given rise to violence, very serious confrontations, people being hurt, police on the ground sort of being forced to take some of those measures. That's why I come to the bill, I took myself that I need to do something decisively to address the issues. How could I restore as fast as possible the harm in society and how could I avoid any more law enforcement officers and ordinary citizens being injured, so that was Wednesday to Saturday. Meanwhile, I met with people because as you know, in this sort of circumstances, you have only one shot, so I need to ask my advisers, I need to think through, our team has to deliberate within ourselves and this is my earliest opportunity. Although it is in Saturday, I did not wait until Monday. So explain to you the deliberation leading to this decision and I hope you understand.

林鄭：唔係，我哋嘅決定同明日嘅遊行計劃無關，同明日會發生嘅事無關係。正如我係其他問題入面答過嘅，呢個決定同安撫（市民）無關。點解要咁耐呢？事實上，如果你記得我嘅報告，我承認係星期日，我哋夠好多人出咗嚟。嗰件事係好和平，而且好有秩序嘅，係香港嘅一部分。我哋成日都有咁樣嘅示威。但係到咗星期三，社會入面有關呢個法案嘅一啲極端睇法導致咗暴力嘅出現，嚴重嘅對抗，有啲人受傷，在場嘅警察被逼作出嗰類嘅措施。因此我開始認為我要果斷地做啲嘢去解決問題。我點先可以最快咁修復對社會嘅嘅傷害以及避免更加多嘅執法人員同埋市民受傷呢？所以就係星期三至星期六（先有咁嘅考慮）。同時，因為你都知啦，係呢啲情況下我只有一個機會，我要問下我嘅智囊團，所以我要見下人，我要去作出思考，我嘅團隊要再商榷一下，而呢個係最早嘅機會。雖然我星期六（就做咗），無等到星期一。以上解釋向你解釋咗呢個決定背後嘅討論，希望你可以明白。

P.S. 唔係讀翻譯系，譯得唔係幾好，唔好意思

推上去

推

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府搵林鄭傾偈？

之前譚文豪唔係試過咩

試下一百萬人請教林鄭

push

“I acknowledge that last Sunday, we had a large number of people coming out, it's very peaceful, it's generally orderly, so this is part of Hong Kong. We do have that sort of protest from time to time. ”

串到和理非應一應

各有各做
和理非係保護屏障

不割蓆，不篤灰
唇亡齒寒

林鄭煽動港人，導致「暴動」。

林鄭應該以教唆他人「暴動」俾人拉。

特首捉鬼

pish

push
777正pk
大家唔好比佢呃到

CNN個邊最後點報

好似無點講

真係無講.

即係叫我地出黎

我見外面好多用和理非包裝嘅維穩post

因為政府清楚今日行動升級，依靠警力一定頂唔住，所以即刻搵人維穩，過往三十年香港邊個團體最有效維穩？（你睇開post,回覆既思維，論調已經略知一二）,點解熱門有咁多人推十幾個同樣post洗樣，之前69都冇咁既情況出現。

總之依排真排真正危害到政府既意見，行動都會被打成三毛分化

今日唔行動，下次先
今次唔投梁天琦,下次先，投關鍵一席其實如出一轍

今仗未打完（唔知佢哋點諗la，唔係話要撒先收貨)，已經開哂post話為下次主戰場prepare,係咩人呢

風涼話講完

如果大家諗住今日或之後有行動，突然比“同路人”捉一捉，唔好比佢理論，立即走保護自己，果d人“打緊鬼”，維穩緊，各位今日前後都小心